## Por hacer

*TICKETS*
1. Informes
	- https://stackoverflow.com/questions/43140467/page-with-multiple-chart-js-charts-to-pdf
	- Ventanita con botón para descargar la página en pdf
2. Exportar a xml

*LOGIN*
1. Restaurar contraseña

*SSGG*
1. Terminar Script de monitorización
2. Exportar Ips

*VUL*
1. Terminar Script de vulnerabilidades - Nexpose